{
  "quizTitle": "Juego de Tronos Quiz",
  "quizDescription": "Pon a prueba tus conocimientos sobre la famosa serie Juego de Tronos.",
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "¿Quién es conocido como 'El Rey en el Norte' al comienzo de la serie?",
      "options": ["Robb Stark", "Jon Snow", "Ned Stark", "Bran Stark"],
      "answer": "Robb Stark"
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "¿Qué familia tiene como lema 'Se acerca el invierno'?",
      "options": ["Lannister", "Stark", "Baratheon", "Targaryen"],
      "answer": "Stark"
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "¿Quién fue el asesino del Rey Joffrey?",
      "options": [
        "Tyrion Lannister",
        "Olenna Tyrell",
        "Sansa Stark",
        "Petyr Baelish"
      ],
      "answer": "Olenna Tyrell"
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "¿Cuál es el nombre del dragón más grande de Daenerys Targaryen?",
      "options": ["Rhaegal", "Viserion", "Drogon", "Balerion"],
      "answer": "Drogon"
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "¿Qué personaje es conocido como 'La Madre de Dragones'?",
      "options": [
        "Cersei Lannister",
        "Arya Stark",
        "Daenerys Targaryen",
        "Margaery Tyrell"
      ],
      "answer": "Daenerys Targaryen"
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "¿Cuál es el nombre del acero mágico utilizado para matar a los Caminantes Blancos?",
      "options": [
        "Acero Valyrio",
        "Acero del Norte",
        "Acero de Braavos",
        "Acero Negro"
      ],
      "answer": "Acero Valyrio"
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "¿Quién mata a Stannis Baratheon en la serie?",
      "options": [
        "Jon Snow",
        "Brienne de Tarth",
        "Melisandre",
        "Ramsay Bolton"
      ],
      "answer": "Brienne de Tarth"
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "¿Qué criatura mitológica está en el emblema de la Casa Targaryen?",
      "options": ["León", "Lobo Huargo", "Dragón", "Ciervo"],
      "answer": "Dragón"
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "¿Quién fue apodado 'El Perro'?",
      "options": [
        "Sandor Clegane",
        "Gregor Clegane",
        "Theon Greyjoy",
        "Podrick Payne"
      ],
      "answer": "Sandor Clegane"
    },
    {
      "id": 10,
      "question": "¿Qué casa gobernaba en Dorne?",
      "options": ["Casa Martell", "Casa Greyjoy", "Casa Tyrell", "Casa Arryn"],
      "answer": "Casa Martell"
    }
  ]
}
